火牛夠唔夠?

是咁的,我前幾日壞左張藍寶石hd7770
問朋友借左張msi gtx 560 ti twin frozr ii
但係唔知火牛夠唔夠力推

部機
i5-3450
Asrock b75pro3m
Antec NeoEco II 450w 80plus
Plextor px-128m5s
WD 1T + 320GB

唔太識睇要用幾多w火牛
求幫忙

夠哂啦

thx 巴打
今朝追返12年post
d人話要500 550w
我怕唔夠問清楚d

岩岩計完都係3百幾W
頂盡400

終於換左張卡
又出現左D問題
我刪左AMD既驅動
裝左N卡既驅動之後
SET返好畫面SIZE
之後界面既字體
硬係好似好尖好刺眼咁
我上網睇左陣 試過換下字型都解決唔到
請問有冇咩方法解決?

推一推~~~

Update 上 win10 ?

其實我有個neoeco 500w 想放左佢
因為換機所以用唔翻
唔知你會唔會想要

暫時可能唔需要唔好意思巴打

右鍵真係好細
但係如果SET電腦畫面做125%放大
又會變到好大

有興

已解決,唔該曬各位巴打
解決方法:

搭單問 我部機i5 4460 rx480 8gb ram
玩battle underground自己熄機 好冇癮
Windows較做平衡都熄
點做好 火牛corsair vs550

換火牛?

我都覺得係火牛問題

想要！幾錢？用咗幾耐

其實就真係用得唔耐
不過一定無保無單...
話就話係一代，但我因爲無打機好耐，放係到仲多過用
依架砌左新機，650w ，所以隻500w更加唔會再用

夠